Natuurlijk alle jongens naar school ging; en de meesten van hen kwamen in klasse III, maar enigszins werd eerste in klasse IV en daarna naar klasse V Klasse I is de topklasse.
Voordat ze naar school per week zagen ze wat geiten waren niet te blijven op het eiland; maar het was nu te laat en zij binnenkort neergestreken om zich zo gewoon als u of mij of Jenkins minor [de jongere Jenkins].
Het is triest te moeten vaststellen dat de kracht om te vliegen geleidelijk gestapt.
Ten eerste Nana gebonden hun voeten naar bed-berichten zodat ze niet wegvliegen in de nacht; en één van hun omleidingen door dag was mezelf fall off bussen [de Engelse dubbeldekkers]; maar door en door ze opgehouden te trekken aan hun obligaties in bed, en vond dat ze bezeren als ze laat de bus.
In de tijd dat ze zelfs niet konden vliegen na hun hoeden.
Wilt oefenen, ze noemde het; maar wat hij echt bedoeld was dat ze niet meer geloofde.
Michael dacht meer dan de andere jongens, hoewel ze bij jeered hem; hij werd met Wendy toen Peter kwam voor haar aan het einde van het eerste jaar.
Ze vloog weg met Peter in de jurk aan had ze geweven van bladeren en bessen in de Neverland, en haar enige angst was dat hij zou kunnen zien hoe kort was geworden; maar hij nooit iets gemerkt, hij had zoveel te zeggen over zichzelf.
Ze had uitgezien spannende gesprekken met hem over oude tijden, maar nieuwe avonturen hadden overvolle oude uit zijn gedachten.
"Wie is Kapitein Haak?"
vroeg hij met belangstelling toen ze sprak over de aartsvijand .
"Don't u herinneren," vroeg ze, verbaasd, "hoe u hem hebben gedood en opgeslagen ons leven?"
"Ik vergeet ze nadat ik ze doden," antwoordde hij achteloos.
Wanneer ze een twijfelachtige hoop dat Tinker Bell zou blij haar te zien, zei hij: "Wie is Tinker Bell?"
"O Peter," zei ze geschrokken; maar zelfs wanneer zij legde hij zich niet kon herinneren.
"Er zijn zo veel van hen", zei hij.
"Ik verwacht dat ze niet meer."
Ik verwacht dat hij gelijk had, voor feeën leven niet lang, maar ze zijn zo klein dat een korte tijd lijkt een goede tijd te hebben.
Wendy was pijnlijk te moeten vaststellen dat het afgelopen jaar was maar als gisteren aan Peter; het leek zo lang jaar wachten op haar.
Maar hij was precies net zo fascinerend als altijd, en ze hadden een mooie lente reiniging in het huisje op de boomtoppen.
